我今日想教大家窮人思維同富人思維

如果你現金多於1000萬
你諗同講嘅野就係富人思維

如果你少於1000萬
你諗同講野都係窮人思維

搵到錢講句野都大聲啲

思維就唔知
賺兩個臭錢就巴巴閉嘅話見唔少

你搵到錢分享垃圾心德都係金
有人幫你出書出語錄

你窮講到自己點樣學野學得多思維分析勁
人地都係叫你食屎

你窮就算你幾叻都係窮人思維
你話你自己富人思維?
=咁你有無錢呀
食屎啦

有錢人話自己窮人思維
=做咩咁謙虛呀老細

其實都並唔係冇道理，大把人以為自己有獨立思考，非窮撚思維，但咪係窮撚一個

窮人邊富之前諗嘅都係窮人思維，富人變窮之前諗嘅都係富人思維

真理

窮人戴膠錶 : 嘩屌你老母陣窮酸味出晒黎
富人戴膠錶 : 呢D咪態度囉 學到野

講得好岩

以為有得學野

發哥搭地鐵: 好貼地
市民搭地鐵: 我覺得男人到左三十歲仲要依賴交通工具好可憐

窮撚慳錢：死乞衣唔識搵淨係識慳
有錢人慳：理財

所以窮定有錢都唔好比人知
扮普通人就得

淨資產

樓主窮撚思維

中肯

我是窮人
假如人生有80歲命，有冇計到一生人會用到幾多條1公斤黃金金條（99.99%純度）去買野？

富人思維：何不食肉糜？

得兩千萬,有一千萬係現金就ON9
有幾十個億, 留一千萬現金就應份

窮人思維=會去諗富人嘅思維

巴菲特去食M記叫型，窮撚食M記叫頹飯。